尼個世界係未真係有人會幫人寫遺書？

你會唔會想幫人寫？
我其實有諗過如果我可以幫人寫遺書或者有人幫我寫遺書就好啦

自己寫唔到咪要人哋幫手寫

偽做遺書算唔算

或者唔知點寫好呢